我已經特登匿埋係屋企避啲情侶

但點解屋企兩老仲可以係到放閃

唉唷 對唔住囉

盲啦

一出街真係唔掂
街裡愛人一對對
自己一個喺條街盪黎盪去真係睇到心都酸埋